# Traditional Chinese (Taiwan) translation for systray-collapsible@koutch
# Copyright (C) 2017 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the systray-collapsible@koutch package.
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-19 15:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-18 02:45+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:587
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: applet.js:587
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: applet.js:622
msgid "Export to a file"
msgstr "匯出至檔案"

#: applet.js:635
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: applet.js:636
msgid "Configure..."
msgstr "設定..."

#. systray-collapsible@koutch->metadata.json->description
msgid "Expandable/Collapsible System Tray Applet "
msgstr "可展開/摺疊的通知區域小程式 "

#. systray-collapsible@koutch->metadata.json->name
msgid "System Tray Collapsible"
msgstr "可摺疊通知區域"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-on-
#. hover->description
msgid "Expand on hover"
msgstr "游標停留時展開"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-on-hover->tooltip
msgid "Expand the system tray on hover instead of requiring a click"
msgstr "游標停留時展開通知區域，無需點選"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-time->description
msgid "Manually Expand :"
msgstr "手動展開："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-time->tooltip
msgid "Form 10 to 120"
msgstr "從 10 到 120"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-time->units
#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->new-icon-time->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->head->description
msgid "The Display Duration"
msgstr "顯示持續時間"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->description
msgid "Chose Your Style :"
msgstr "選擇樣式："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->tooltip
msgid "Customizable through stylesheet.css "
msgstr "可透過 stylesheet.css 自訂 "

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Border Style without hover effect"
msgstr "無游標停留效果的邊框樣式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Gradient Style without hover effect"
msgstr "無游標停留效果的漸層樣式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Border Style with hover effect"
msgstr "帶有游標停留效果的邊框樣式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Gradient Style with hover effect"
msgstr "帶有游標停留效果的漸層樣式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-icon-
#. name->description
msgid "The Expand Icon :"
msgstr "展開圖示："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-icon-name->tooltip
#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->collapse-icon-
#. name->tooltip
msgid "Select icon file"
msgstr "選取圖示檔案"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->collapse-icon-
#. name->description
msgid "The Collapse Icon :"
msgstr "摺疊圖示："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->icons-hide-by-
#. user->description
msgid "Should not be changed"
msgstr "不應變更"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->auto-export-to-
#. file->description
msgid "Export to file Automaticaly"
msgstr "自動匯出至檔案"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->auto-export-to-
#. file->tooltip
msgid "If disable there is an Export to file button in context menu "
msgstr "若停用，右鍵選單中將會顯示 [匯出至檔案] 按鈕 "

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->show-hidden-
#. player->description
msgid "Show players support by sound applet"
msgstr "顯示聲音小程式支援的播放器"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->show-hidden-
#. player->tooltip
msgid "Show Banshee, Tomahawk, Clementine and Amarok in system tray"
msgstr "在通知區域中顯示 Banshee、Tomahawk、Clementine 與 Amarok"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->new-icon-
#. time->description
msgid "New Icons :"
msgstr "新圖示："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->new-icon-time->tooltip
msgid "Form 0 to 120 (0 to disable)"
msgstr "從 0 到 120（0 為停用）"
